{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25328",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 메이호텔"
    },
    "text": "当宿泊施設は総客室数39室で構成されており、近くには大田1号線儒城温泉駅が位置しているのでアクセスが良いです。 韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能で、予約および払い戻しに関する規定は次のとおりです。 一日前までのキャンセルは全額払い戻しが可能であり、当日キャンセルの際には予約金額から1万ウォンが差し引かれて払い戻しされます。 宿を訪問したお客様のレビューを見ると、静かできれいで価格が安いという評価を受けました。 歯磨きのための歯ブラシの毛が落ちて不便な点はありますが、ほとんどのユーザーは清潔度に満足している様子を見せました。 一部のユーザーは、防音が不十分でベッドとテレビの位置が不均衡であることを指摘しました。 しかし大体、待合室の時間が長くリラックスした雰囲気を感じられるという肯定的な感想が多かったです。 しかし位置が良い長所とは逆に宿の清潔状態が良くない場合もあり、匂いや騒音などの問題が発生することがあります。 従業員は親切ですが、掃除の調子が悪くて不快な思いをすることもあります。 禁煙室ですが、臭いがすることもありますし、ブローが弱いので不便な気持ちになることもあります。 予約した宿ですが、急に出なければならない場合があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数で構成されていますか？",
            "answer": "総客室数39室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこにありますか？",
            "answer": "大田1号線儒城温泉駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "予約および払い戻しに関する規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "一日前までのキャンセルは全額払い戻しが可能であり、当日キャンセルの際には予約金額から1万ウォンが差し引かれて払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "宿を訪問したお客様のレビューでは、静かできれいで価格が安いという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度について、どのような意見がありますか？",
            "answer": "歯磨きのための歯ブラシの毛が落ちて不便な点はありますが、ほとんどのユーザーは清潔度に満足している様子を見せています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点と欠点はどのようなものですか？",
            "answer": "位置が良い長所とは逆に、宿の清潔状態が良くない場合や匂いや騒音の問題が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "従業員の対応はどのようなものですか？",
            "answer": "従業員は親切ですが、掃除の調子が悪くて不快な思いをすることもあります。"
        },
        {
            "question": "禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙室ですが、臭いがすることもありますし、ブローが弱いので不便な気持ちになることもあります。"
        },
        {
            "question": "予約した宿泊施設について、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "予約した宿泊施設ですが、急に出なければならない場合があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 444
    }
}